我發現啲撕紙藍絲專撕黑警有關嘅文宣

喺連儂牆貼開文宣，發現五大訴求呀遊行文宣好少俾人撕
但黑警文宣就撕Q晒
換句話講，黑警喺藍絲眼中係家醜，不能外傳
唔好忘記，五大訴求之一係成立獨立調查委員會
做文宣嘅要多D提醒香港人

五大訴求，缺一不可

我無嘢講

警察冇做錯
點解會怕“獨立調查委員會”？